TVB套咩小戲骨真係世界級

當我以為小朋友拍哈利波特面對佛地魔已經好沉重既時候，大陸已經搵D小朋友做陳世美、殺人打仗、出賣朋友同迫上梁山咁，道德倫亡黎講已經走到世界既尖端。

想請教大家睇呢套野既時候可以點做家長指引？

幫推

世界級辣殺

林沖老婆世界級